話說我想3d print把蝴蝶刀

話說小弟想要把蝴蝶刀玩花式，但知道係香港係犯法，所以諗住3dprint一把出尼，用軟膠，冇刀鋒
咁樣會唔會都計犯法？？

咁樣不如買把蝴蝶梳

咁樣不如買塊蝴蝶酥

膠嘅應該可以當做玩具

你會唔會話整左把玩具槍出黎，跟住話你犯法之後拉你

因為我一話print把蝴蝶刀出尼，我老豆屌到我上天花板。。。又話會插死人又犯法又黑社會。。。。。。

Print metal又點話

咁不如買蝴蝶結

軟膠都吉得死人，比佢吹脹，個刀頭仲要係平

Print PLA然後噴金屬spray做收藏啦